#  Simple graphs

Расширение ruby предназначенное для работы с графами.

##  Возможности

*  Создание неориентированных, ориентированных взвешенных графов, представленных списками смежности
*  Обход в глубину с использованием обратных вызовов
*  Вершинам графа могут быть приписаны в качестве значений не только объекты, но и блоки

##  Планы

*  Графы представленные матрицей смежности
*  Обход в ширину
*  И другие менее тривиальные алгоритмы